如果你只可以比一樣野全裸既異性，你會比咩佢？

過膝襪sure

J

格劍

染色體

圍裙

圍裙都好正

膠布，貼邊度佢自己決定

兔仔耳

比碌鳩佢含

避孕藥

more

你都冇得屌 梗係比j佢啦

我仲以為會好多人揀精
冇人想射得出

比多個全裸既女仔佢

繩結

貞操

小弟保留左廿幾年既處

比佢走

勇者死了

你又知我冇得屌

做乜鳩

地牢